% Szglab4
% ===========================================================================
%
\chapter{Prototípus beadása}

\thispagestyle{fancy}

\section{Fordítási és futtatási útmutató}
%\comment{A feltöltött program fordításával és futtatásával kapcsolatos útmutatás. Ennek tartalmaznia kell leltárszerűen az egyes fájlok pontos nevét, méretét byte-ban, keletkezési idejét, valamint azt, hogy a fájlban mi került megvalósításra.}

\subsection{Fájllista}

\begin{fajllista}

\input{chapters/chapter10/Resources/FilesList.txt}


\end{fajllista}

\subsection{Fordítás} \label{ssec:forditas}
\input{chapters/chapter10/Resources/forditas.txt}


\subsection{Futtatás}
%\comment{A futtatható kód elindításával kapcsolatos teendők leírása. Az indításhoz csak a 2. Követelmények c. dokumentumban leírt környezetet szabad előírni.}
\input{chapters/chapter10/Resources/futtatas.txt}

\clearpage

\section{Tesztek jegyzőkönyvei}


\input{chapters/chapter10/Resources/teszt_doksi_bdani.txt}
\input{chapters/chapter10/Resources/tesztelés_Ati.txt}
\input{chapters/chapter10/Resources/dokumentacio.txt}

\clearpage

\section{Értékelés}
%\comment{A projekt kezdete óta az értékelésig eltelt időben tagokra bontva, százalékban.}

\begin{ertekeles}
\tag{Berecz} % Tag neve
{21}        % Munka szazalekban
\tag{Lauer}
{18}
\tag{László}
{21}
\tag{Sümegi}
{21}
\tag{Szabó}
{19}
\end{ertekeles}

